入西藏一問

香港無直航入 要經大陸轉機（轉航空公司）得2個半鐘 會唔會唔夠時間 大陸啲delay會唔會好勁？

另好似深圳有直航入西藏？ 但上網搵 好似都搵唔到

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我上年西藏返香港係貢嘎機場飛重慶 再由重慶飛深圳 轉機等左一個半鐘 川航細機 +深航大機

廣東都無直航拉薩
通常都係成都/重慶/昆明/西安呢幾個點飛入去

你仲敢去？

BUCKET LIST 其中一個目標

想去但好撚驚……

一樣，好想去又好撚驚

重點係我驚越遲去越難搞……

去各大佛寺既護法殿，放d禮物埋去，誠心敬個禮
然後開始告狀，叫佢地快d制裁共產黨
祈請佢地護持「香港民主運動既事業」同「美國既香港人權民主法案」
同佢地講，共產黨盡快倒台對藏地對佛法既弘傳都有好處
比達賴喇嘛同大寶法王可以早d返去故鄉

不過格魯派佛寺就唔好啦

等到中央解體先去

自從有香港人舉左革命旗基本都冇人敢入藏
自己諗去完出唔出得返黎

我去過兩次
一次蘭州轉
一次西安轉
兩次都冇delay

如果同一機場時間上都ok 嘅
問題係個安檢好L慢同麻煩